深夜情緒崩潰

如題 自己一個喊既感覺好難受 一到冬天好有衝動傷害自己但知一介就會上癮

識返個男朋友

情緒問題要搵專業人士

已經有食藥同見心理輔導 但一直都好唔翻

應該啲藥唔夾 食緊咩藥

有情緒困擾下拍拖係幾challenging...

千祈唔好𠝹啲疤好醜

將精神上既痛shift去身體到 感覺會舒服少少唔知有無人明

只係靠藥物冇用
你個人都討厭唔開心就要慢慢的起心肝企起身走出嚟

躁鬱者患者, 呢加仍然學緊點同個病共存
學緊唔俾嗰d 情緒扼殺自己

人生永遠好似過山車
有幾唔開心嘅事發生 就會有幾開心嘅事出現

走出嚟 心境唔同 睇到世界就會唔同
頂住

我覺 同埋嗰種痛都提醒咗自己嘅存在 好爽
但係一𠝹就停唔到
所以唔好開始啦

界手係痛，咁做 sit up 都一樣係痛啫， 轉唔轉移到？

你依家狀況點呀

藥根本冇用，垃圾過閪。
一係死一係好番，只有兩條路可以揀。
揀死可以，不過其中一條。

最差就係渾渾惡惡咁任由時間過曬去，
開心又一秒唔開心又一秒，我寧願開心過。
除非你已經完全開心唔到，未來亦絕無重獲開心嘅希望。

就揀死啦，you are not alone.

主要lyrica mirtazapine同pristiq

聽得出你都經歷左唔少野你好堅強

有無巴或者絲有厭食傾向

食咗幾耐 效果點 有冇試過情緒大上大落 high high地 衝動 精力充沛 做一啲魯莽行為

得閒落街去球場跑下步啦

我明呀
所以你可以試下沖凍水涼呀
咁都忍唔到嘅話證明自己都唔係太唔開心姐

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實係有用 個人感覺係會舒服左 但當然要配合心理治療

都4年啦 咁又無 反而係個人numb左